事業同愛情 你會點簡

單純想知連登巴絲們，如果另一半阻到你事業，你會唔會同佢分手？定係會因為佢，甘心做一個平凡既人，同佢行落去？

比你事業好成功
但旁邊冇人可以分享
呢種仲算唔算叫成功

咁如果有人分享 但個個唔係最開始個個 你又接唔接受到？

睇你個問題嘅問法就知你嘅答案係乜啦

愛情，我認為有一個人可以同你分享同一個世界已經好難得

不過 樓主似乎有王之力，不甘平凡 ， 以住成功既王者都係孤獨既

咁好多時陪自己行最遠嗰個都唔係一開始嗰個
呢啲邊有得諗咁多

我都想 但唔係我

唔係我 係想知有咁既諗法既人諗梗咩

其實仲鐘意真係會因為事業而想分手咩

睇你追求啲咩嘢
不過如果咁問得其實都係心入面有答案

佢點樣阻你事業先

真, 啫係可能有機會要去外國幾年發展
你又冇得跟佢過去, 正常都散撚硬
事業你唔去就可能一世都冇機會
愛情係你一去咗9成都會分手(因為另1半同你都接受唔到longD)
咁又點揀

兩樣都唔揀

知又點
呢個係討論區 唔係讀心區

有事業=阻你=要放棄愛情?=分手
但,如果你冇事業=唔上進=會唔會(被)分手?

點解答案來來去去都係果個

痴線 姐係如果唔同佢一齊去外國 好大機會都係會gg

真 都係想了解下會簡事業或者愛情既人諗梗口手

死循例黎 係咪都係散唔係同一類人 真係好難行得耐咩

係架, 但佢好可能都唔去, 你揀愛情定事業

我會想簡愛情囉 但另一半唔係咁諗

比著我都係

睇下事業點樣阻到你愛情囉
如果你話佢要去外國先可以揚名立萬
留低就做平凡人

咁睇下你地咩年紀囉
適婚年齡
佢走左都好大機會GG

仲細的
你咪比個機會佢試下囉
Long d 唔一定會gg ga

一個點樣既愛情係會影響事業？唔中意就唔中意啦

依家會唔會好差先
如果依家揾兩皮，出去揾十皮，我走
如果依家揾十皮，出去揾廿皮，我唔走
但你如果加埋政治因素又另一個講法

個人經驗話你知
最後都係分手

愛情

太子女都唔撚食
老闆開到口想我同佢個女行埋都唔撚制

好多時都睇到結果 就係唔想放棄

佢目標去外國發展 我就仲讀梗書 到時佢做梗野 可能我仲係學生 根本追唔上

其實我都咁諗 真係鐘意點會影響到...

移民都係一個考慮因素

分左就再冇聯繫啦？定大家仲等梗大家？

巴打咁勁得唔得

無聯繫了 我去咗外國

仲掛住佢？會唔會有可能佢仲等梗你？

一早已經唔掛住佢
始終大家前路唔同就要學識忍痛放手

佢都有過新男友

簡你老母

事業

我寧願對住盤數，都唔要日日陪行街

唔會覺得好可惜咩

條女係咪好唔掂先

初頭會
但我會堅信自己當初決定係正確

可能我份人自我中心啲
依家回頭望 都係覺得自己下咗個無可奈何而正確哪決定

事業
男人靠唔住，又狡猾

巴打好野 我份人好易做錯決定 所以做咩都好驚

狡猾真

所以你下次記得要搵個男朋友 係識諗嘅 可以幫到你做決定嘅
同埋大個女就係時候多啲為自己著想

男既肯定係事業
為條女根本on9

你試吓冇工返 人工低 冇前途
條女9成9飛你

邊度咁易吖 而家都好難再諗自己先

其實係咩因素令你唔想一齊去外國發展？